其實今次馬會取消跑馬唔係怕網民同何生…………

係驚Popo亂放催淚彈，馬仔一吸

馬會賠到仆街

帶豬嘴跑呀嘛

馬會當年大火手尾好長
所以唔會搏
因為d黑警真係癲

點解唔跑
十幾個催淚彈最低消費啦

擺明係上面落咗柯打專登取消，加深分化

加強文宣，
無馬跑係何君妖策劃恐怖活動造成。

唔會啦，一晚幾億生意

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

何妖一個搞到今晚全香港無馬賭

死快d

驚閪咩

頂 呢d大陸式文宣柒到

Member!!!!

哇 有馬仔專用防毒面具 跑得啦 根本籍口

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

其實叫黑警唔好放TG唔得咩?
班狗管唔住呀?

何君妖策劃馬場恐怖活動造成

錢好閒，取消一次開咗先例好多人對示威者更加不滿
唔只藍絲廢老，仲有啲馬場餐廳炒散，電話投注兼職等等
1億當維穩費跌都跌咗啦

想睇

咁睇黎呢招衰左,連港討開左個引導性標題都6成人覺得係何妖問題

攬炒

識得藍絲馬迷都話取消第一場咪得囉

西方超前我地百幾年

仲有一大班尊貴馬主同會員

馬仔係無辜㗎

一講到賭錢，藍絲即刻識返少少邏輯

有馬迷認為涉事馬匹應退出 馬會不應取消所有賽事

立法會議員何君堯名下的馬匹「天祿」，原訂今晚參與馬會舉行的頭場草地1000米賽事。有網民發起圍堵馬場抗議，馬會基於安全考慮，宣布取消今晚在跑馬地所有賽事。士丹利街投注站外有市民從新聞得知消息後前來退款，有人對馬會因一隻馬而取消賽事的安排感可惜，認為應避開問題根源，涉事馬匹退出比取消所有賽事更好。另一名前來退款的市民表示，只是投注了數十元，對賽事取消不感可惜，但對政府處理反修例的手法不滿，以致影響賽馬及香港。

2019-09-18 15:37:23

RTHK

同埋怕咗鄉土班藍屍生番

呢個先係重點
你話沙田馬場就話多廢老
跑馬地真係多有錢人

依家香港邊個管到班狗？

推

popo:驚就唔好投胎做馬

新奇有趣，係嘅我會俾錢入場睇

幾千萬一隻馬
你都咪話唔驚

屌.....真係馬都有豬嘴

差個眼罩呀

理性少少啦，6成何妖3成示威者，馬會政府食花生喳

瑪兒今晚會唔會著阿狗波衫去維園?

正視聽、行動post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

[緊急] 919 920 荃灣要人

［和理塞］商場攬炒篇

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

已投。

平時果班人係10成屌示威者

應該啲有錢佬會直接打電話俾popo
叫佢地唔好做啲會傷到啲馬嘅野

著曼聯

驚就真係唔跑

何妖破壞－國二制，
鄧小平話香港97後馬照跑舞照跳，
因為呢隻 癲媽唔肯退出，所以令到賽事取消！
強烈譴責

一日最衰都係何妖 搞到無馬跑

巴打神級回應

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

賽馬變賽狗

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

載豬嘴的馬

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

所有馬匹準備入閘
今日2號天祿第一次試戴眼罩豬咀
我地黎睇下佢一陣表現點勒
條飛就熱既

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

防唔到眼喎
照樣都係喊住跑

popo 係馬場見人就打，場面一定好震撼

應該係以前一戰防氯氣

咁一定怕TG啦，但其實佢大可以唔放，而家POPO主打殺傷力強既係棍同其他彈，而跑馬地其實好多外國人入場玩，形象會好差，另外難保D鬼打柒埋D差佬，又攪上各大領使。

吸一啖可以拎去人道毁滅

跑馬地係半個機場黎
好撚多外國人

Popo：

大型公眾活動下，馬匹應待在馬槽內，警方對馬匹的做法不作評論，但對受傷表示遺憾

馬：我冇罪架

cls

如果賽豬係咪唔使戴

今次完完全全違反50年不變啦

香港回歸50年不變嘅口號係
馬照跑，舞照跳

馬都冇撚得跑

巴打識貨
除咗難走（同機場一樣）
根本唔驚放彈
試下射中隻馬
賣屎忽都唔掂

到時有錢佬要警察交人都唔知點算

驚就唔好出嚟跑

馬會大火？
呢單？

我地同政府攬炒 因為政府腐敗 何妖同馬迷攬炒 馬會得罪你啲咩？

想民眾鬥民眾
馬迷馬主鬥示威者

因為佢而冇馬跑，啲廢老都想打鑊佢

傻啦，馬會先唔會有錢唔賺

何生 狗 港共同一字頭 不用那麼細啦

其實有人求其講下佢隻馬今日比賽，之後馬會就淆到取消

馬會交咁多錢比政府都唔關我事

係香港出埠最大慘劇之一

噉樣呀?戴埋3M囉

黑警如果整死馬真係唔知點賠

我地係支持戒賭，唔係搞馬會

連埋騎師 成隻包保鮮紙
未跑都已經熱死

done

根本呢家全部人都怕班popo搞事
佢地唔出黎就馬照跑 舞照跳
成日呃ot 你當班藍絲on9
我身邊d藍絲口講撐警
見到popo即刻嚇到掉頭走

如果何生隻馬之後仲有得跑
咁會點架

D馬仲貴過人...

無馬跑咪搞著班藍絲廢老

一早撕裂左啦 加深都無用

馬會怕死姐 始終班馬主有錢有社會地位 班popo亂黎就手尾長

睇唔到馬仔有不適

最慘馬馬連有人大聲d 講野都會嚇親呢
咩都唔做淨係向馬馬行沙圈一齊大叫隻馬都唔駛要囉

黑警：催淚氣體無害

用心良苦

速龍跑快d 定馬跑快d

同果次由九龍灣封地鐵封到調景嶺一九樣，擾民之後司徒意圖賴落示威者到，垃圾

狗無性架

唔小心click到dislike

馬馬要做耐力訓練

會長

春袋

對佢地黎講幾億應該係散紙黎

狗：有你老母 拉入新屋嶺

Hkjc都唔怕你政府啦
咪癲啦😂

春袋春袋

唔賽馬以後改做賽狗

一戰相？